求答：我隻倉鼠係咪就死

2018年2月養到依家
上個禮拜見到佢隻眼有粒瘡
上網search啲人話係老左先有

好qq

係咪即係哈姆太郎？

我最近先知原來哈姆太郎有首mix
睇youtube睇到原來已經係三年前嘅事

就死啦仲講呢啲

而家係哈老太郎

倉鼠唔係本身都係得一兩年命架咩

好多老左嘅倉鼠都會生倉

其實可話係瘤嚟

應該會愈生愈大
大到手指頭

一般應該半年命

正常4年命 最少3年命

2年半算長

Rip

有瘡唔一定會死
瘡都可以係良性
有冇食唔到又唔願郁之類
倉鼠兩年半都算長命

不過認真嘅，倉鼠都要body check，通常出世時一次，老一次

有幾間做倉鼠獸醫幾出名
楓樹、享和
而倉鼠嘅善終服務就彩虹橋

你上fb 入倉鼠gp，仲多熱心人答
大把呢啲gp

我之前果隻都試過眼生瘡
即刻買左支眼藥水 晚晚幫佢滴 最後好返
但佢宜家已經唔係到了

前排朋友倉鼠隻眼都好似佢咁
眼生野咁 不過大粒好多
Check完先知原來係瘤
最後去左打安樂針

都兩年幾了 樓主要做定心理準備
記得拍多D片同影多D相 對佢好D

養左幾耐

倉鼠一老就生瘤
之後88

差唔多啦倉鼠2年半算長命

唔好傷心啦

唔好比佢食咁多葵花子
好熱氣好易生瘡
同埋帶佢睇醫生吧！！
我之前隻鼠都睇過幾次，不過係普通傷風
好掛住佢

大概幾錢？

你指body check?

我去嗰間最低消費400
如果有需要食藥/做其他檢查會再加

兩年

善終